Ho usato gli stessi file presenti sul Sun.
Il programma tdvax.for usato e' quello originale del vax.
Il file tek4010.f e' anch'esso quello originale, come si vede nel file td.mak.
Il file fixes.com modifica la struttura dell'include filename.
Il file mskdata.f sostituisce quello sul Sun.
Il file td.mak compila e fa il link del programma.
